動態sticker whatsapp group (new)

之前d group等左幾日都無位
想開個新既比大家一齊交流

push

pishhhh

Full

有冇新group呀

有無新group?

樓主有冇呢2 set

仲有冇呀次次都full

Fulled

入唔到了

full咗啦

Full啊

求新gp

求新群

full

群你老母